劉慧卿又出賣香港人

條友去咗The Times度投稿比Letters to the Editor，係咁屌鳩人地做得唔夠，搞到香港人好似大種乞衣咁，幫晒倒忙，仲唔係出賣香港人？？

外國報紙得老泛民嘅聲音

咁可以點？？？
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
Letters to the editor遊戲規則

1. 短小精幹，一擊即中。200字以內為佳（太長人地唔睇）。你講嘅野夠啜核嘅話，甚至一句已經夠晒
2. 光明正大，出頭露面。信中附上 a)姓名；b)地址；c)電話號碼
3. 唔好大種乞衣咁，乞人關注香港，賣慘賣唔到幾耐（eg讚英國一啲野做得好 好過 好似劉慧卿咁屌屌屌英國日落）
4. 風趣幽默，搶眼奪目。有少少奶茶聯盟嘅幽默感，加分唔少。
5. 切忌過分多管閒事，惹人反感。唔好太介入人地大選，除非你係該國公民
6. 切身處地，為人著想。講多d同佢地切身相關嘅野（eg中國公司/產品/tiktok/wechat）
7. 唔好spam人editor個email

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
題材舉隅
1. 中國公司與外國公司合作，中國係幾咁尊重知識產權（eg加拿大同中國合作研發疫苗）
2. 少數族裔待遇係幾咁優越（eg德國大眾汽車係新疆設廠）
3. 外資公司立場（eg匯豐／NBA）
4. 中國App係幾咁尊重外國用戶私隱（eg Wechat TikTok 愛奇藝)
...
（不勝枚舉）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
必勝攻略：
The Guardian副本 NPC親自話你知必勝攻略！

Dear Guardian: how to improve the chances of your letter appearing in print
（自己睇，睇唔明嘅話都係學好英文先，英文真係好重要）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
免費附上遊戲背景音樂，技能值提升100%！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最受歡迎副本戰鬥場傳送門：
英國
The Telegraph:
The Guardian:
The Times:
Daily Mail:

美國
Wall Street Journal: （再click入WSJ-Newsroom)
The Washington Post:
The New York Times:
Los Angeles Times:
USA Today:

加拿大
The Globe and Mail:
Toronto Star:

澳洲
Herald Sun:
Daily Telegraph:

The economist:

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
格式（有錯請指正）

Dear Editor,
I refer to the article “xxxxxxx”, dated DD, Month.
內文
內文
內文
Yours faithfully,
你個名
你嘅地址
你嘅電話

邊位連登仔投左稿上Financial Times?

黃之鋒同鄺頌晴投稿華盛頓郵報：美國應執行香港人權民主法，制裁中國與香港官員

【求日文大大翻譯】有日本人為香港示威寫咗兩首詩仲投埋稿登咗上網

今日寫咗篇嘢俾外國同事簡略介紹香港呢兩個月嘅事，打算投埋稿俾NY Times

好似仲有一個幾有趣嘅唔記得咩內容搵唔番

咁快

冇#2 唔快了

點解可以咁快我唔明

bot

咩bot黎

四方西

其實我天生就係一個bot

Molamola

不過其實四方西係咩意思，好似係歇後語但我唔明

我唔明點樣叫個西／西瓜係四方形

正常標題又推唔起，依家用個譁眾取寵啲嘅標題又比人負皮

四方西是香港其中一個歇後語，後方的隱喻為「乜撚都唔啱」（甚麼也不行）。劉慧卿在立法局及立法會工作期間，對政府作風強硬，經常否決政府的政策，所以獲得這個甚為粗俗但合乎現實的稱號。

講緊條賣港賊對住英國就乜都屌 對住支那就粒聲都唔出

Pushhh

四方西是香港其中一個歇後語，後方的隱喻為「乜撚都唔啱」

Halo TUT巴

我有睇到wiki但點解個西同「咩都唔啱」有關係

Haluuuuuuuuu

冇棍的

負皮係俾劉慧卿

喔喔喔即係個西係四方形所以咩陽具都唔適合入？？？

四方西是香港其中一個歇後語，後方的隱喻為「乜撚都唔啱」。粵語好盞鬼

Hal0

唔係

唔緊要，我都係有棍絲

載載成日都叫任何人都係巴

驚天大秘密

連登冇絲打

是但，我都係叫邊個都係巴
連登撚有女咩

成人台裡面嘅我好威猛

你個名似絲打 點解會咁

所以咪話連登冇絲

小朋友唔聽得

呢層我都唔知喇

有棍絲都當住係絲先

pin 呢個啦

我睇咗一陣先get到，意思係四方形嘅西，冇撚放得入

心靈受創

其實夠細咪放得入

話唔定佢先係真正既絲打

push

好似上咗熱門

其實就咁都應該放得入掛 乜唔係有彈性架咩

連登一定有英文精英嘅

劉慧卿紋身.jpg

xm 你係咩

英文精英呢

42

泛登仔會唔會唔鍾意我屌泛民

我唔屌泛民，撚有人入行動po咩

樓豬有無範本可以參考下

點解你咁多節日emoji

推

G chi

招呼街客啦樓主

呢個，香港人投稿，不過呢篇好長，應該係特例

通常好撚短（200字以下，否則editor唔會有心機睇），睇下裡面改兩句歌詞都上到letters版

我未見過呢個emoji？？？？

呢個咩emoji，未見過

下

腦魔喎

課金畀連仔+會員積分夠1000分

但白色嘅？？

歪洛腦魔

要有lihkg+先有嘅？？？

有兩套腦魔 emoji㗎嘛

一欄嘅lomoji嚟

少見你唔用

好想出分力！可惜英文27個字母都未識！

唔係有30個咩？？？？

原來係最下果欄
難怪我冇為意

你O岩！

我都係今日先知

但都係舊果批好睇啲我覺得

pushhhhhh

其實好似上咗熱門但上咗都冇人理

ãßçdëfgнîjкłми0pqЯ5тцvŵxŷž

呢隻貓都好可愛

其實喺連登，lomoji系列，係出先過#lm2系列㗎

？？？？？？

PUSH

推推

我⋯⋯之前block咗你嘅？？？
應該係block錯人
解返block先

依家啲人係唔係食晒飯？？？

好多人食緊飯，一定係咁

寶

你先至喺度賣慘香港嘅事本來就係英國嘅家事，英國人本來就欠咗香港人一次公投自決同埋23年光陰，何來香港人乞求英國人關注？使乜要講人哋英國人關注嘅議題嚟吸引英國人眼球？

我就是成功的例子

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

我仲未有得食

DKLM

樓主標題黨但我鍾意

依家呢

psuhh

我都鍾意你
利申有滾絲

屌打錯有棍c

我只係搵四方西嚟做標題咋
我係老泛民fans
泛登仔唔好屌我

你會錯意啦我鍾意既係你既標題啊

我都係鍾意你
利申有棍

犀利

劉慧卿 你又上國際新聞講乜?

CNN

呢個人真係好鍾意倒米

要subscribe先睇到

唔一定要全部subscribe嘅
guardian都好多人睇而且全部免費

倒米賤骨頭，成日代表香港人鳩up

上熱門都冇人⋯⋯

真
唔想被代表

講緊最頂篇文

唔好拉

幫手推推

條臭閪根本就係共匪

pushh

好似冇幾多個話願意做呢個任務

仆街四方西
你都係收皮罷啦

有冇人肯做任務啊

咁你願唔願意寫兩句英文句子，send比外國報紙呢

唔係真係咁多人英文咁叻

Gphone share咗呢個po

pushhh

謝推特

個人認為我呢個po值得過千正皮
點解咁少

up

推，死臭hi去死la

以前支持泛民既人信呢班人根本係壞人未

細良軍師：唔信，本土獨派全部鬼黎，天琦收錢坐監

樓主

樓主唔使咁擔心啦有gphone push

D人入黎一人一句屌劉慧卿但係寫信就

其實英國美國都有責任救香港人喎
當年英國係聯合國無否決"剔除香港自決權"
即係剝奪左香港人既殖民地自決權
加上美國係8964之後無條件比最優惠貿易待遇比中共
香港搞成咁佢地都有責任架

依家先啱啱食完

不過樓主，其實你個標題既target audiences 同你個內容既要求有一段反差

你睇下一大班人入黎屌劉慧卿，完全唔係理性討論。

但係你下面要佢哋思考點樣游說外國人做野，而唔係好emotional咁屌D外國人唔做野喎

不如試下改用+ve既宣傳，至少一開始既標題target指返去一班睇到#1之後會抱有使命感、想有所作為既人

咁就係外國報紙刊登你嘅意見啦
唔好比老泛民壟斷外國意見

我都想知
利申有投

其實我認同
不過我都好唔想香港人係外國眼中好似乞衣咁 想搶佢地居留權

真 其實我都好唔鍾意標題黨

其實我之前開咗兩個同一個內容嘅post，但係唔標題黨上唔到熱門依家標題黨先上到

真係要英文精英

to be fair 佢都會輕屌呢班老鬼，但無奈太就住佢班金主聽眾

究竟我推邊個po好

兩句姐
人地改兩句歌詞改得盞鬼都上到

呢種都幾好

都真係....... 又要吸引人，又要人認真...

ps

A

手足 正

趁地淋未呀佢

Push!

條八婆根本係建制B隊黎啦屌

輸了

咩撚都插唔到入去
仲唔係乜撚都唔啱

英國政府出BNO 12個月入境被劉慧卿屌到有5年入籍計劃，唔負評你仲想點？

想點？英國政府出BNO 12個月入境被劉慧卿屌到有5年入籍計劃又不滿？

英國有否決呀，唔夠票咋on9

因為你misleading囉on9

收嗲啦垃圾 佢賣港賣咁多次又當睇唔到？其實仲有大量賣港史我都廢事cap埋上嚟

唔夠你on9

幫拉

拉

Agger

條on9仔四方西打手